一年一度既全球百大靚女又要公佈結果了（2018）

每年 Tc calendar 都會公佈 全球頭100名Most beautiful faces

今年既結果就快有了

點可以錯過
唔知今年會有咩靚女上榜呢

其實有乜女上榜關你地班毒撚乜事呢？

你地溝到？

死埋一二便打J啦

子瑜

上年第三

石原里美

日狗發嬲時間

Nana

希望唔好多咁泡菜

朱千雪NO1

有無試過有香港人上榜?

希望有劉佩玥

林鄭月娥

做看更做到你咁串？

其實毫無代表性
只是一個鬼佬打飛機之作

thx

水行俠條女

iu

池田エライザ

[url]
[/url]
有了

個嘴唇唔多吸引

wow
估唔到泰妹排咁高

tzuyu no.2

泰妹第9

43

周第二名 台狗又打飛機了

娜璉高過元英

個泰妹有咩可能咁高 Jennie 點都屌打佢泰妹只係有yg神級化妝既南亞賓賓來 唔係成個東南亞都投佢佢真係入榜都無機 長髮思貝仲正過佢

其實要鬥靚女，點解唔全部素顏鬥

第一
Thylane Blondeau這位法國女孩6歲的時候已經鋒芒畢露，登上《Vogue》法國兒童版封面，混身名模氣場，更被封為「全球最美女孩」。

香港係咪又無
千雪 gem 都無

有咩問題

問題是娜璉好樣衰 元英好可愛

賓賓第9
班南亞狗肯定打曬飛機

Jade Weber，
她出生於香港，是一個法國人，
由於顏值超高，被攝影師發現後
開始步入模特行業，然後迅速躥紅，
之後又慢慢涉足影視業。

咁算唔算

見到jennie13差啲屌左出聲
咁撚樣衰

我愛❤Nancy❤萬歲

熱巴16

小松菜奈31

應該都算既
佢喺香港出唔出名

記得有一年冠軍係Nana

連續兩年

個嘴同鼻都好醜,成個水原希子咁

第一個嘴同佢個死人嘴一樣咁柒

呢個真 都唔靚

屌05年
仲細過元英
但個樣似20UP,想屌

好波 正皮

乜水嚟？

我條女

其實一直唔明 點解新桓結衣無上榜

厚嘴唇好性感

好似一個日本人都冇

因為日本啲歌都唔放上youtube 撚有人知日本有靚女我咩

因為五官分開睇真係唔算好靚
只不過擺埋一齊又幾得意，鬼佬唔啱呢味

13幾靚女 82不了

老女人得41

Jennie好野

正常 老野

Nayeon同Jennie都有份
牙英得88
牙櫻又無份

邊位牙櫻

啲女nigga五官又好靚咩
啲鬼佬想點講都得架啦

石原里美咪 43
最少有四個

日本妹冇人識

雖然幾撚正

飛住睇見唔到

因為吹大咗

吓好撚靚喎 男女都係 Idris Elba，Ibaka嗰啲勁靚 只不過係你睇唔慣啫 一換番黃，白皮膚就會覺得正

走啦

依到盲人免進🚫

酸？

LM

又幾高汁喎

35 34,24,
really?

環可以

石原唔係有上過咩？

可能係可愛多過靚 唔係啲咩黃金比例 但我覺好過韓國果啲

Chaeyeon 第一
其他whatever

睇錯

鮑姐有無份

ana de armas好撚正喎 靚到黐線 你睇過佢同奇洛李維斯嗰套嘢一定唔會咁講
24其實都幾靚 係鬼佬鐘意嗰種厚唇
34就唔好問我 唔識欣賞

咁你又溝到？

香港明明都有好多值得上榜

如果用jisoo 換走Jennie 就perfect

所以你有乜好駁？
根本就任鬼佬噏

東南亞有幾多人識木村

冚家死啦你

死左都冇人想知呀

因為唔係全球囉
366,095 位訂閱者可以代表全球?

笑波子都810,465 位訂閱者
笑波子可以搞個全宇宙百大靚女

唔好玩啦

有冇例子

抄我名

係咁架啦 全世界70億人 顧得你黃皮豬就顧唔到nigga 顧到nigga又顧唔到white trash
就撚曬你咩
宜家咁 個個角度都有啲咪幾好

林嘉欣 吳凱欣 王敏奕 個d囉
個人覺得好靚
各花入各眼

雖然唔知邊個

但睇名 就好似好老

錢七靚啲

佢用先過你啦傻鳩 嗰陣你仲j緊gugudan咋

佢地唔係好老咋喎
你完全唔留意香港藝人？

淨係呢個樣就狗都唔屌

學友ho ball

成班韓狗入圍，垃圾排行榜

Gugudan 個時已經用緊 xxx我老婆啦

有感覺 會比人圍毆 唔講了

有冇網頁版summary

Irene 幾多

41

有Ariana Grande Selena Gomez冇dua lipa
第一重要兔唇

14-15年第一，呢幾年都頭十

對腳正撚到閪咁

pewdiepie 屌打上年冠軍

吳凱欣 勁似

Momoland❤ 娜允

終於跌出頭5

水行俠真心型
仲有個冰島佬又係好型

真係好靚

twice個兩個娜璉定延都入圍，真係on99

成班整容雞都入圍就知係垃圾

Drake 都上榜

13都算 82咁樣衰

選成班twice落去算鳩數喇

外國鍾情於厚唇

定B ok
娜璉

全球閪女人排名

子瑜應該要第一啦

想問下有冇全球百大型男？

97位

邊撚到靚 大把香港人無整過容化過妝都靚過佢

有咩可能

定延正喎ching

Mina都唔入圍

成個男人咁都話正

短髮就男人

職業

Handsome face

韓狗咁都第2 痴撚線咩準則
C7 排72

韓狗入錯男人組

CATGIRL

政治政確
今年第一 隨時黑人 or 啲亞洲裔

李安納度排100😂👌

the rock

巴打識貨

JM9

我都唔明nana點解可以長期頭十位

水行俠係唔差 但唔會第一囉

眉毛都無7到喊

成堆整容雞

有冇人解釋下點解年年都係seulgi排名前過irene? 雖然有d似樣同眼差唔多大 但明顯Irene 標緻好多

靚囉

淨係韓國都大把人靚過佢啦下話

Dua lipa 喺handsome face嗰邊

睇返utube 留言 全部都係泡狗

痴撚線rm 仲高過Chris even
班人係咪盲撚咗

78 Marzia

屌 好心就唔好擺埋一齊啦 林娜璉西女人好撚柒啊

No 9 唔化妝真係兩個種族既人黎

睇到pewdiepie 嗰度笑到仆街

點諗都係鯰魚樣衰啲

娜璉樣衰好撚多

見到碧咸排13 條韓仔排第2就知個排名係垃圾

小松菜奈個樣好有神秘感

哨牙既屌你老母

其實都係睇人氣架姐 momoa拎no1我有啲驚訝，佢係chaim，純粹驚訝上位好快

唔快啦 momoa上年都第2

白石麻衣有冇入圍？？

其實呢個選舉有乜代表性？
個個咁關心做乜

上年冇留意添，因為JL?

我仲停留係drogo時期

ana de armas咁撚正都話唔靚
我就真係唔明點解咁撚多韓狗

咁其實成隊5個都整過所以好似樣
不過seulgi個底本身標緻好多

唔想睇片，有無link 有list ?

jennie wtf

cara

點解有美斯

石原里美no. 1

Pewdiepie第四
個榜係咪搞笑㗎

鬼佬啲審美眼光真係好唔同

屌打碧咸

我都笑到痴左

我覺得幾靚喎

講真真係睇唔明個榜

Amber Heard 都冇

Best Dancer in KPOP

其實有整容嘅唔應該上榜

娜璉，Jisoo並列第一 >>>>>>>>>>>>>>其他

無iu

呢條友咁撚樣衰都上榜

其實係咪而家太多人整容，傳統嘅靚樣已經睇到厭哂？而家嘅靚係變咗呢種五官唔算完美嘅先係靚

泡菜

男人版西女人

一個招牌掉落黎都壓死幾件呢啲on9仔

真係靚

林明禎

咁嘅樣都有20
Irene應該第1啦

太瘦

其實定延好靚

好樣衰囉痴撚線

利申 唔識佢純GOOGLE

irene年齡減分

香港得dada上過榜

一個柒一個樣衰
擺埋一齊咪啱囉

成隊最樣衰係yeri
之後就係seulgi

Yes

其實個網站一啲都唔出名
只係每年出個濕鳩選舉
認受性仲低過連登個美女聯賽

第一個咀合唔埋?

But can Gloria Borger do this

最有味道
子瑜好快睇厭

審美疲勞
宜家興有性格既樣
厭世樣咁

識野

2張圖唔夠

咪係囉
話自己係全球美女選舉就真係全球認可咩

難為連登仔仲當好有認受性咁真心膠咁討論

個陰唇嘴仲衰撚過Jennie個鯰魚嘴

Seulgi最靚

好正路

鬼佬真係睇過嘴
好多上名都係厚
真係唔睇唔明
TWICE最靚既mina無名

PewDiePie條女都上榜
係幾靚

收皮啦屌你老母，我BB第一係正常

泡狗又可以打一年飛機

yooa排23

Fanbase 太大
試下去望下D留言

nominate 嗰堆俄妹好多都上唔到榜

我條女DASHA得81

法國血統既港女先有咁高質
香港血統既港女

無ali已經無公信力

我都唔明

唔識欣賞

Cls咁既樣都第一

其實係咪鬥多Like BTS成隊上曬

AV女優仲靚啦，唔計整容個啲。

13歲

Fair enough

Dancer 1號

Bitch 哪能 Solo

抵拎

Sub to pewdiepie

原來God 都係職業

好撚豬

呢d排名鬥人氣㗎姐
多fans嘅幾樣衰都上到榜啦

想知12m樓契

舒琪咁嘅款

右上角咁多支旗做乜鳩

Marzia都有上榜 成日覺得佢好似一隻馬

點解冇IU

Mix

有一年記得有dada

係有
我都記得

Yoona連入都冇入
李聖經咁撚靚女排咁後
啲評審做馬

King of Bros

but can u do thisss

林娜璉咁樣衰都入百大
就知唔洗睇

D樣同我收藏既A片女優樣差唔多

點都係因為Game of throne上位而唔係Justice League啦 佢drogo嗰時仲型撚高依家

咁嘅排名片youtube 6M view都叫唔出名

得啖笑排名

如果真係計樣 過半數AV女優會係佢之上

應該要高啲先係

認真一問
有冇試過有av女優入選 ？

Solar好靚架 身材又好
個人傻更更咁好有吸引力
呢排仲學識跳鋼管舞

對單眼皮靚過唔少人嘅雙眼皮

佢都無前十?

唔喺話最靚 但至少唔醜囉
咁都話醜 平時係見幾多靚女啊

G

子瑜靚咩 twice Mina 靚過佢好撚多啦

佢應該排第1
子瑜排第2

想知個投票提名點黎

冇iu?

好撚心韓狗自己獨立圍內玩個賽區啦
阻撚住哂

咪就係lo

Seulgi咁靚都咁多負評 呢個世界發生咩事

少事

收啦傻鳩

收皮啦傻撚

韓狗去選變性人吧啦

令我諗起個張韓狗選美gif

整容韓狗都計 垃圾選舉
下年韓國整多100個出黎咪包辦哂頭100名囉

鬼佬眼光黎講
蔡思貝再紅d 上榜既機會好大

同徐濠縈有咩分別？

分別咪呢個靚好多囉

佢呢個LOOK好好J
無帶BRA+ALL BACK頭+過膝襪

無咩分別 唯一分別係一個後生啲一個老啲

睇YouTube cm好多人屌佢唔值排咁高